# my first dll met C# #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###


eerste indruk krijgen in C# Om DLL te maken die bruikbaar is voor VBA

### How do I get set up? ###

New class libary project gestart
Bij Build aangeven dat het om een com object gaat

2 classes

PN  (getal omzetten naar Euro string)
PNOFF (Euro notqatie omzetten naar getal)

